![Снимок экрана от 2023-02-06 23-32-25](https://user-images.githubusercontent.com/75438030/217078881-e62047b0-98f3-4d33-8660-5e3cea1c200a.png)

Ansible — отличный ресурс для развертывания MySQL в контейнерах Docker. Он предоставляет мощную и гибкую платформу автоматизации, упрощающую создание, развертывание и управление приложениями в контейнерах. С помощью Ansible вы можете быстро создать и развернуть приложение MySQL в контейнере Docker с помощью всего нескольких простых команд. Варианты конфигурации обширны, а инструкции просты для понимания, что делает его отличным инструментом для быстрого развертывания MySQL в производственной среде.



